{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 르마빈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者とペットは入室できません。 予約人数追加の際にはご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間は他のご利用のお客様のためにお守りください。 客室や施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もお客様が負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 IPTVとWiFiが利用でき、海の眺めを楽しみながらバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューは屋外や屋内で利用でき、炭やグリルSETが利用できます。 駐車も可能で、ギャンが近くの観光地の 1 つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数追加の際にはご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もお客様が負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、海の眺めを楽しみながらバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外や屋内で利用でき、炭やグリルSETが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "ギャンが近くの観光地の1つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 385
    }
}